女神YUI 31歲生日慶祝區

Happy birthday to you you yui

oh goodbye days 是嗎~

咁就31歲. 幾時再嚟香港開concert
好彩當年有去

always love YUI

連登已死 女神生日咁少人理

老咗好多

老了

永遠愛YUI Bb

老左咁多
唔記得小學定初中有J 佢

Yui yui yui

Yui

每朝都聽佢啲歌翻工

I feel my soul take me your way

女神生日快樂

歲月不饒人

你幸福就好

好有回憶既聲音

連Yui都31歲，睇黎我真係老了
我永遠覺得佢仲係19-20歲

YUI BB

YUI

而家搞到咁 仲女咩神

第一次聽佢既歌叫life

有咩問題

好掛住

我都有收藏佢夾flower之前d所有album

我都係

星期日去左睇佢 睇得出佢夾花花係開心嘅

屌 我都想去

佢星期日live咁講

過去があるから今があって (因為有過去才有現在)
そして未来がある (仍有了未來)
全てが愛おしいです(全部都是我所愛的)

solo果陣$ony搾得佢勁辛苦
宜家夾花花個人開朗勁多 佢都好似睇開左
可能都係因為有左小朋友

你問我就寧願佢可以開開心心做到自己想做嘅事

亦有了未來

雖然佢個形象可能同以前唔同 骨子裡仲係同一個人
見到佢開心玩音樂咁 我心足矣

佢夾左花花之後啲歌真係唔岩我口味..
利申 以前隻隻碟都買初回版

巴打搵次去下花花live

你係去東京嗰個定大阪嗰個？

東京場

5月9 zepp tokyo仲抽得喎

下次花花live 係幾時？

我反而幾鍾意佢而家花花d曲風，
每首歌都有不同既變化，我覺得幾正
希望有一日可以睇到花花既 live

走啦 我唔想搞大佢

有睇佢concert

原來太陽之歌翻拍英文版

有冇人知邊度仲有得買太陽之歌 搬屋嗰陣整唔見咗

女神happy birthday!!當初學結他因為佢！好想佢再黎香港開concert!

我好似有3~4隻

巴打介唔介意割愛
唔介意嘅話可以tg我 cmonliverpool

我要返屋企睇下先 唔知有無記錯 一定有多
但好似唔同版本
好多年無郁過
依家係日本可能要幾日後先覆到

多謝你呀 btw日本邊到 有冇睇花花concert ?

睇唔到
早幾日先見到16號東京有live
但係已經番左香港

生左就係咁架啦

( Show Blocked User - MTR比狗坐 )

有冇聽新歌 ?

又剪短左

幾正

我覺得靚咗

ただいま

買左FF隻spotlight

邊度買？

Amazon

唔知香港有冇得直接買呢 btw有冇link

送香港架

感謝 即買

害羞的波呢

點解仲可以咁 cute

尾機到

HMV 都有不過台版

害羞的波

買咗台版

點解唔買日版？

都買咗 未送到

FLOWER FLOWER 唔知有無機會會黎香港呢

前日睇番啲舊碟 發覺有好多之前唔捨得開
原來隻太陽之歌有埋拍攝日記

你飛過去睇應該會容易啲

特典？

係呀 估唔到裡面咁多野

想知可以點買佢d飛
同埋唔識分邊d先係正式嘅大show

而家咪搞緊全國tour

呢個我知，不過上網唔見有片，唔知一場會開幾耐
希望佢8月會再開
[member]就係唔知邊度有代理門路，抽飛有冇日本電話

有得上電視

台版冇特典定乜 平咁多嘅

有冇人有去聽演唱會 好正

我睇左東京 fd睇左名古屋

我兩場都有去 名古屋把聲好過東京
btw 名古屋買碟有poster送 東京係咪冇? 碟都好似唔見有得買

東京個goods檔係場內仲要細到咩咁

安排都差好遠, 名古屋有劃哂區 咩no. 排邊到
東京果陣, 因為唔識日文 要問隔離個日本人先知叫到咩no.
仲好好人 問我拎張飛黎睇 到我no.果陣提我入場

咦你zepp tokyo?
我野音

係
以為你講ZEPP TOKYO 添

睇完札幌場
想問下各位你地睇時氣氛如何
我覺得札幌d觀眾好內斂，每次轉場時都好靜
睇到我覺得有些少尷尬
連喊encore時都好少人出聲
定其實日本人睇演唱會真係咁靜

不過個場地真係好細，可以好近

有時過場係會靜d
但係應該好好氣氛
可能北海道人內斂d

利申: 未睇過花花

野音果日好熱鬧
中間落左黎繞場一周又玩左兩首

老雞

如果想買返舊碟係咪得上網訂？
hmv好貴

真係一時時 上年6月 東京佢一日開兩場
我兩場睇哂 兩場氣氛都差好遠

名古屋果場氣氛同狀態都唔錯 中段幫mura jun慶祝生日 但就唱少左一首

我有好多

你要邊隻
除咗冬日album同it happy line
我都有

上年應該係指billboard？
近到呢

大阪係billboard, 但我東京睇 唔記得係咪都係叫billboard
我兩場都山頂位

不過今次去 就勁近 第二行

冬日版有咩唔同?

冬季版裡面都係普通版
碟外面有多個碟套
碟套個底同原版唔同

Billboard 係坐定定有得叫野食果場
不過我覺得FF都係睇live house/fes先正

本野後面係咪EXILE THE SECOND

係呀

唱得開心就好

有冇人可以翻譯下
想知

全職湊B?

都係大約話而家自由好多 好開心
自己鍾意就好

中文廢譯住口語先
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

mura☆jun: 由舊年live開始唱歌好似覺醒左咁，連PA都話「以前點叫都唱唔到咁，而家一埋咪就bang bang聲咁唱，算點喎！」

sacchan: 真係幾好

yui: 巳經係大人啦嘛（羞）咁經歷左咁多，自由度的確係高左。唔係話以前唔free，只係我好enjoy而家嘅環境。呢份樂趣亦成就左呢12首歌。

我好鍾意 命 同埋 產聲

最鐘意踊り 聽live正到

又真 上年生完仔復出後 真係唱得穩左好多
唱第一首冬果陣 真係正到
btw個人覺得佢flowerflower之後 唱得好左好多

而家$ony啲碟送埋download code真係幾方便
(Playpass)

有生之年可以聽翻live版 現在觀眾就好

新專 下個月去日本打算買

要上music station

yui

今日睇ms唔見嘅

YUI - Good-bye days -2012 ver.-
時間過得好快. 回憶就是美........

個mv真係好撚可愛搞笑

開始了 #Mステ